有冇人覺得芫荽就好似生化武器

一條芫荽就可以糟蹋成個餤/米線
芫荽陣味真係臭到呢....聞到都有啲反胃

同薯條撈住食又點睇

我都好憎 但係唔知點解D上一輩食得好開心咁...
我老母仲話我唔識嘢

同杏霜果陣徐有得FIGHT

正皮，上一頁

NOOO 食薯條剩係落鹽唔點醬先係王道

芫荽陣除仲臭撚個屎

都唔知點解飲得落口

浪費晒醬先正囉

唔撚識野
負皮 上一頁

M記食雞翼麥樂雞都會唔落醬

傻鳩先唔識食
從來唔同唔食芫茜嘅人食飯

芫荽煲皮蛋最鍾意飲 重一定要食曬d芫荽

細路先唔識欣賞莞茜

臭得過陳皮同香茅 ？

垃圾

嘩 屌你 依個先係最終Boss

樓主小學雞
負評,上一頁